有玩TCG嘅巴打入黎嗲兩句

小弟啱啱入左POKEMON 依個深坑無幾耐，但自問都去過唔小卡店參觀，當中當然有好有唔好啦，但就想問下大家，大家認為香港嘅卡店有咩改善嘅空間呢？

同問

你玩
咩版

我玩開美同日

去邊到玩多

多數去葵興一間樓上鋪

香港地寸金尺土，打牌空間有限
利申玩中文版